得5k港紙，想玩美股，有冇推介

我就唔貪心嘅，一年30-50%就收貨

TSLA

All in tsla call

一股都買唔到

小本一律牛熊

5k 港紙想有30-50% 回報
你不如去返多份part time 算啦

讀者問答: 得5k港紙，想玩美股，有冇推介

答：建議你買入平穩增長股，例如盈富（2800）。

恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

call爆d股王，刀仔鋸大樹

5k買波啦

跟樓主機，50蚊，有冇推介？

ENPH

mvis,sqns 揀一隻all in

TSM 台積電

一律STM TSM

搵份part time 一個月輕鬆達成

IIPR

all in nio

有呀

得500蚊港紙
做唔做到黨主席？

美股一律建議tsla

買btc

wkhs
賺咁些少，就夠錢買1股Tsla

liverpool

5000$ 牛熊或者hkjc好過啦

SNDL

x 2 (不過只夠買末日 call)

5k All in tsm

買5注六合彩

真心
ACB

輸到得番500USD 應如何部署

利申：券商户口 本金4000USD

買 option

返工對沖

屌你笑到停唔到

tsla

屌 有聲

建議2800 做長線投資
月供最好

Arkk

食飯唔知米貴？

買波買馬都唔夠啦 買股

All in 末日call

雖然我知係某成抽水，但係我要美股！

ARKR

咁要買聽日先得

Fubo 2021 12 17 99 call 下年準備買樓啦

005

Fractional share是常識吧

All in GIOT

5k港紙買股票

去馬會買d 賠率1.2既99%波收息好撚過啦

All in uvxy

TSM

起碼10k啦
我frd 兩個月翻左個倍

Call

一係入黎nmtr一齊等發達

買5股台積電

樓主呢個target return好快輸到仆街

5K一野大細就最快既

買100 隻老番上大陸走幾轉先

利物浦

AL

Naked short call TSLA
Free money

5k就收埋佢

下場求其買個波膽
贏就推
輸就算囉

Btbt

港股買輪好過啦

long call半年futu 60

5股arkq

MARA

all in Nio

一股tsla
完。

講漏咗，要等佢跌返先

HYLN

玩屁股算啦

玩大細算喇

返工有200% 回報

買CALL咪買到

乜9😂人地講緊%喎
如果買相同既野，5k同你10k都係會翻倍

5k你一年賺50%先2500蚊，一年時間咁漫長，sh得咁辛苦，不如拎黎買下野食餐飯仲開心啦

屌你老母死開

MARA
Bitcoin year begins

買282滾大咗先，再玩美股

你朋友想投資優質美股，方向正確，我會建議多同家人溝通。

家人點解怕風險，其實可以考慮買一些基金，就追美國的指數基金都可，如VOO、ETF，而買入的方法是「月供」，唔好一次過入。

目的是要比家人知，現時是「儲錢」，儲這些優質基金，不是一次過入賺差價，而是將現金轉為資產。

長遠現金只會貶值，儲「現金」是最不智的行為，一定要儲資產，問題是，點解佢家人咁大反應，這有點奇怪，我都無聽過。

我始終覺得，要比佢家人知，這不是炒賣，而是儲錢，唔好一下子說服佢，要慢慢一步步，由供一些ETF開始，等佢家人有概念後，再進行下一步。

《80後千萬富翁》，應該在2021年第一季出版，可以在2021年年頭訂。

你打少兩隻字
末日CALL

賭波好過啦

馬會

一日隨時20-30%

笑死

all in 中概股，拜登贏咗嚟緊係支國天下

痴撚線笑到仆街

加多少少咪得

等睇潮文回覆

建議留翻買PS5

long call 2000 tesla

5k係富途用孖展買到1萬蚊股票
師兄知唔知係ib即日短炒借唔借到3，4倍？

9up咁講，可以買張aapl call 搏下
5000除100除7.7＝6.4
你可以買到1張21年3月19日到期行使價132.5蚊既call，而家126蚊，盤前128.2

9up咁講3個月點會升唔到132.5蚊呀

利申：輸緊錢

等通關過澳門 幾秒100%回報

你拎去抽卡，抽到美版高rare 噴火龍再鑑定好過

你小學畢業未？